調返轉頭諗，點解淋病死都唔封城？真實原因係咩？

面子？中共唔比？

報復

權貴紅貪二代先走

中共唔准

要上車

好打得
企硬唔會屈服

死港女要面lo

上面就快俾人全面禁飛，香港變成唯一逃生出口

中共唔畀

單程證都係大陸批 唔係香港批

香港機比人禁埋點逃

封左大陸班官同富二代點黎香港醫或者逃走

冇咁方便解放軍混入香港警隊

管治威信

神早走晒啦

中共唔批准囉 佢自己講嘅 小小野都要中共批准佢先做啊嘛 閪女人黎

報仇

滿足左香港人訴求 班狗狗就唔妥 就會作反

留地不留人or林奠未有上面指令+鬥氣

比人發覺香港根本唔需要大陸

怕得罪中共
同反正政治生涯點都完
再加d報復心態

仇恨值未夠

想拖死場運動
發現你班人咩天氣咩時候都會出嚟抗爭
搞場瘟疫就一定聚唔到人

佢地留島不留人, 用緊國際無得反對既方式黎屠殺香港人呀...

港共政府後知後覺，遲遲唔肯做野，只有兩個可能：

1、政府弱智
一係成個政府都係弱智既，基本上依加係街上面求其搵一班人坐上去，都可以做到正確而且有效既決定，但在位者偏偏唔做/唔肯做，排除智力問題，就只可以話係戰略需要；

2、戰略需要
大家有眼見，自上年6月反修例運動展開以來，港共政府就算用盡政暴、警暴，都完全冇辦法去遏止成個運動既擴展，係佢正頭痕之際，武漢肺炎就係呢個時間點爆發；

12月中香港郵政就停運武漢，顯示港共一早就收到風有新類sars病毒係武漢出現，但港共無出任何公告同做任何措施防範，嗰一刻都仲可以話佢地係觀察階段後知後覺，但一月頭開始，大陸開始封唔住啲消息，港共都仲係唔做野，明顯背後係有盤算：

第一，市面上口罩短缺，市民一罩難求，當中當然包括左一直都有出黎抗爭既手足；口罩變得珍貴，蒙面出黎抗爭既成本同考慮都增加左，有人就算想出，但一係手頭上已經冇口罩，一係就可能因為存貨量少既問題要作更周詳既考慮，變相即係話「口罩短缺」係物理上可以減少街頭抗爭既遊行同集會人數；

第二，加上港共企硬唔封關，基本上就係任由武漢肺炎係香港社區爆發，只要武漢肺炎係社會引起關注，為左唔被感染，大家就會盡量避免人多聚集，甚至連街都唔敢出，利用實實在在既恐慌，係心理層面可以減少街頭抗爭既遊行同集會人數；

武漢肺炎社區爆發加上口罩短缺，如果繼續發展落去，咁至少有半年時間，中大型街頭抗爭會慢慢自我收皮。所以林鄭政府肯定係經過盤算，兩害相權取其輕，武漢肺炎有全世界陪佢一齊爆，最尾香港可能只係死幾個人，仲要感染埋佢地睇唔順眼既黃絲醫護，對佢地黎講係值得冒險既選擇。

香港人，未來只能靠我地自己！

中共式小事變大事，咁先可以拎更多資源，
7個月抗爭都係咁，唔搞大件事點用更強硬的手段
再黎一次中共救港假神畫

怨婦心態

真實原因係送大禮俾香港
成日搞示威送個武漢肺炎俾大家歎下

因為唔想中圈套

因為要keep住轉移視線有話題。

中共想用輸出病毒黎轉移香港抗爭運動問題

中共唔會得閒理香港，林鄭拎返掌權，就同你玩一舖，先扣裝備，唔封關，等你社區爆發，我地出唔到街，場運動完，再打輿論話罷工累死人。

但之後呢，我地有命一定同你林鄭死過，香港變疫埠，中國最後提款機都無，九月泛民只要擺出彈劾特首方案，商家都唔會再聽你支笛，終極攬炒之母

想殺晒香港人

除咗on9真係無其他解釋
一社區爆發就仆街，踏入3，4月高峰期，口罩全球缺貨無可能夠大部份打工仔用，全世界disconnect 中国同香港，糧食進口唔知會唔會有影響
最基本連口罩都無，仲點會走出街，到時仲唔停工停市
而家唔封關，一仆街個代價好撚大

想香港人死

有傳染病就無人敢搞大型遊行示威
然後就同外界講香港已回歸平靜

美國一封即刻屌晒鬼
明顯中共唔比

香港人反佢 佢唔會理我地條命
佢地跟本心底有階級觀念 同中共一樣 平民既命就係賤命
到不如趁機向中共示好 擦鞋最緊要 就算保唔到特首位 都可以好似689咁 有個名譽位比佢坐下

如果用大陸條命咁樣換法，我地休息下又乜所謂，場運動幾時都可以再燃

人on9邊有得解

還掂比你地鬧開
一陣封關得罪埋習大大，話我分化中國點算。
都係跟返公務員果套，少做少錯，多做多錯。

要整死香港

1.等中共order，但shithole冇時間理你住。
2.殺曬你班香港人
3.中共唔卑，但呢個說法講唔通點解澳門可以，除非配合埋2

點解唔准

想We Connect 黑白黃藍........

佢過去半年心入面應該不斷同自己講:
林鄭月娥 加油
林鄭月娥 反抗
林鄭月娥 報仇

而家唔洗解放軍入城清你喎，何樂而不為？

林鄭其實係江派曾慶紅嘅人, 習總條小學程度戇鳩比人玩緊都唔撚知.

一鑊搞完又一鑊, 但香港人太廢點都扇唔起,
今次淋病放毒入嚟係玩攬炒, 靠香港人攬炒真係食得屎.

瘟疫完咪又出黎 除非中共亡

補償過去七個幾月既亂局
不過係對中央唔係香港巿民

唔想比班藍屍知道原來香港封左關都係完全冇問題

你講㗎
咁林鄭咪唔畀個瘟疫完囉

因為你地要我封，我特登唔封，吹咩

777同連登仔都係抱住敵人反對心態

連登仔：終極暗黑兵法。

屌

殺香港人囉 諗唔到其他原因
支那就係想滅香港人
還店自己搞唔店示威 就用武漢病毒搞掂

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

香港係最後中共最後逃生門

唔想中計

有道理

班狗自己都驚 病毒唔會分政治立場

封關對大灣區黎講係至命一擊

中/港共: 封得一次,就有第二次

佢係要做到香港同大陸一樣咁撚慘，先可以向中央求救，佢一直想做就係向中央求救，擦鞋

遲早封埋啦

我都唔明
攬住一齊死對佢冇好處

佢唔係仲要港澳地區幫佢洗錢㗎咩

最主要係奶共

收到order唔比封

因為留島不留人

仲要捉人返上去

完全係賭博黎
本身藍黃就定左型 無咩特別野都唔會轉
佢宜家咁搞法好多淺藍都真係會轉軚怒屌政府

唔做先可以做到全中國最垃圾政府

鬥氣 邊個話我唔得 我唔信

經濟全面下行 製造澳門更好既假象

攬炒
佢自己放棄人生 因為佢呢半年做過嘅野已經冇得救

一旦真係封關 蟈人連僅餘逃生門都無埋
全部地方封曬嘅時候
蟈人就會被逼到反抗 內部輸出
所以維穩重要啲

已經有國家禁香港 遲早既事 各國好快儲撤僑

呢隻病毒原本design for消滅香港人

借機殺晒香港人同經濟，然後好似沙士咁更加依賴支那去重振經濟

梗係上面唔比 仲要輸入多啲病毒落黎先 一定要整死香港咁

爺：香港作為一個省 有咩權可幾封關

方便繼續滲透香港

佢哋要走

制度內嘅藍絲係唔會變
制度外嘅藍絲咪會變囉
每個人都係咁走出嚟㗎喇

你曾幾何時都係一個tvb藍絲

面子

條八婆永遠要唱反調

中共要面 同 777玩嘢
就係咁簡單

9月無事大家咪又出返黎 有D野種左係心度就唔會忘記

想奶盡佢
因為自己衰左送中

唔封就好威威？

呢個女人好小氣
口罩都叫你唔好帶
真係正仆街黎

中共唔俾

止暴制亂，等香港人無得出街
我覺得佢都係搏一鋪，想氣氛冷卻
另一方面，怕俾人扣佢港獨帽子

反正佢自己有資源有福利，又唔洗上前線，自己安全有保障咪懶理醫護人員安全，而且佢每個月逗40萬薪酬，所以俾人屌完都面不改容死都唔落台
到時唔做特首咪去外國退休，反正香港搞成點對佢都冇影響

整死真香港人，然後換血

d 權貴要走大把方法，本身有特權

會唔會係777諗多左 以為中央唔俾 奶左先？
實際中央係唔得閒理

政治不正確囉 喺中共眼中呢個係中國第一個城市唔比中國人落黎

想拉香港落水囉
香港有醫沙士經驗
兩間醫學院大把人才幫手研究
之後香港又會做老襯
過幾年後就會有大陸狗領功出黎話幫香港抗疫

s

因為全国其他地區都唔封關
你封關即係唔係中国一部份

係小學生眼中一国大過兩制
個原因唔使諗得太複習, 你睇吓條白痴因為"會影響民眾過年氣氛"而唔早啲封武漢就知

可唔可以開 post 講吓

多個地方俾佢地分流

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

原來開咗

分流左14個確診...?

因為佢已經失去咗向香港人 say yes 嘅能力了

借病毒去sidetrack 運動

嗯，呢個較為有啲意思嘅推測

封咗關，黑警就食唔到食底撈&嫖妓，會暴動反777

有機會

個政府係仆街，但米撚當人真係傻

佢地係奸

封即係代表有主權，梗係唔封得

但係如果人哋國家唔收，佢最好嘅辦法就係喺香港到再轉機
唔係咩？

其實777同賭徒一樣不停作政治豪賭，不過目前全部慘敗收場。越輸得多越想賭贏

唔怪得出嚟講話"朕"指揮
全球冚家剷了

香港係醫院

驚培植港獨情緒=發現封關冇支那人仲好/冇支那唔會死

令到疫情無法收拾, 畀個藉口出解放軍

會中圈套
想令民眾轉移目標去肺炎然後平息埸運動

猜度主子

之前傳佢3月兩中全會後會落台，呢次佢一定唔會逆阿爺意封關，趁呢次機會擦鞋，之前傳支共想用香港作為疫症分流中心，佢更加唔會封關，簡單啲講，佢係用緊香港人嘅性命去保住自己烏紗，正仆街

無他，只係飢渴非常盡情地奶，當疫情真係崩潰失控嘅時候，香港就會變左內地人嘅最後一艘方舟，呢個係佢苟延殘喘嘅政治價值。

唔封關，社會對疫症愈發恐懼，政府就不費吹灰之力止暴制亂。

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

核爆都唔封

權貴紅二代要走，封咗城你估就走唔到?

正解。

內地醫療系統爆晒煲，要分啲畀香港頂。

無位走即係圍捕 會激烈反抗 驚班友反政府

之前我有諗過佢見大波驊先例
趁去端士時搏香港人組臨時政府之類
乘機一走了之
畢竟有所謂辭職錄音流出
但現在走不了，乾脆攬炒同歸於盡

不過佢帶頭真係令香港人覺醒
分分鐘剋死埋中共

懲罰我地

佢先係真正嘅閪女人

無
純粹係柒婆想同香港人鬥氣
有反對？
共產黨同意都唔柒會答應你

貨運？港口？

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

似等緊上頭指示
但維尼唔撚彩佢
佢就on99係度鳩等咁

要走都一定走到
即使封關一樣可以特事特辦
而且封左關令國際社會對香港戒心低左反而要走佬係容易過唔封關走
唯一唔封關原因都係刁敗北死要面
要對抗要鬥爭 要話俾人知刁敗北我大撚晒
香港人係支共敵人
香港人支持支共就要反對

佢地要走更加要封反正中共要經香港走實有方法入

如果佢係唔收，邊到黎既都唔會收既
又或者你鎖左關，佢d 權貴黎左香港你都唔會知啦，政府都幫哂佢地嫁啦

中共權貴後門

1. 紅色權貴走佬
2.借疫擴權（緊急法，電子環）
3. 清洗香港醫療系統，融合大灣區。

初代港女？

佢想翻盤, 香港愈亂愈好, 送中攪左7個月到未停, 今次肺炎大爆發就冇人再講送中. 而且更加冇人肯接手做下任, 佢就可以繼續做.

啱呀 想拎返個硬頸第一呀嘛

大洗牌大換血
精英有錢佬有能力人士走到嘅都走曬喇
留低一班冇能力離開嘅人
呢啲人冇能力反政府
成為佢哋眼中嘅低端人口
到時就好易操控成個香港

禁左
官二代要嚟都嚟到
如果搞到香港俾人禁，官二代仲難走囉

呢個似

反社會人格
係要同你班火蟻民作對

可能short q 左

存心要整死香港

其實佢死硬，似拖埋所有人落水

拖埋大陸

加大疫情壓制示威，簡單直接

佢只係一個貫徹執行中國共產黨政令嘅傀儡同內應，佢係要配合中國嚟消滅香港原生人口，再由操中國話嘅垃圾人口嚟佔領呢座城市、攫取香港嘅土地、生產力同金錢，即係劣幣驅逐良幣咁。

將d病人全部引哂落南面黎，咁北面就最安全

過去廿二年，換血都係陰啲陰啲做，而家開始連做戲都唔做，明刀明槍種族滅絕。

包拗頸

直頭用生化武器 政府機關
殺鳩曬d平民

幫手打沉香港俾澳門上位

推薦呢套劇，睇完好多嘢會明白晒。

睇下我開既po 就會知點解

反社會人格障礙

就係驚香港封左大陸既話，國際會跟隊禁
不過美國已經帶左頭禁

中共唔會俾

香港好似一道門咁開住

等入面d 支那人覺得有咩事都可以經香港走

只要香港一封關

入面d 支那人遲早發覺自己俾國國家禁錮

革命都有份

如果冇疫症 抗爭又繼續
依家佢又可以扮降溫 唔洗理啲訴求住
拖得一陣得一拖

封左都唔影響到呢班人
佢地跟老解車點都入得到來同埋要走都一早走左啦
如果真係關支共事都應該係條力架講到岀口既旅遊同貿易限制等同經濟制裁
又係怕影響經濟

屠城

條柒婆人格有缺陷，你見到澳門都做到就知道應該唔多關支那order事

佢係黨女

諗多左支那已經一褲都係
佢地驚支爆多d
用病毒搞香港個市實死
嚴重影響佢堆支企死番來集資既部署
像係支那自己一褲都係跟本無指令比淋病條嗅閪就妹仔格咩鳩都唔做等聖旨兼包拗頸

佢唔係唔知封關有用，不過一日到黑中央中央中央

要俾大陸富二代可以經香港逃出中國

我反而覺得依樣先係

叫佢港女真係侮辱左港女呢兩隻字

有可能

怕中計

睇下外國封佢關
佢地幾撚大反應
點會比香港封關

班含家產想攬炒

一定有報復成份

正解
同埋支那傳統係讓領導先走
要走既武肺未爆岀來前已經走左啦
仲同d低等支那人一齊大逃亡咩

咁更加要封
唔封就外國封香港更加無得走
封左去外國反而先有機會入到境
支那特權階級就算香港封關都入到來

除咗報復真係諗唔到有其他原因

怕斷絕同大陸人來往 = 港獨

依家香港同大陸睇齊啦

都係經濟因素一封關 內地可能會出現經濟危機
因為好撚多香港設總部但要北上返工既人去唔到
由香港轉口內地既野又煩左
仲可

終港一家親

柒婆不死，
無以謝天下！

報復
拖林反送中
唔使你教
中共高幹求生路線

想香港人死哂

因為普遍都叫佢封囉
反社會人格, 硬係以為眾人皆醉我獨醒

香港比人ban 佢地都無得走啦

係
偷雞走都ok
比外國ban左香港機大家都唔駛走

想用lee件事民意翻盤
咁耐以嚟都只係諗lee樣野

對佢嚟講 人只係操弄既數字
唔係人命

定係乜都要等大陸決定
今日林鄭又岀嚟講嘢
因為大陸封埋深圳一簽多行

其實佢哋不停放風話

1）上面未有指示，所以做唔倒野
2）唔希望傷害內地人感情

都係想暗示香港實際上行緊一國一制啫，可惜無咩人講

滅族